是日晚餐。。。。。。。。。。。。。。。

餓狗勿入

想嘔。。

##fatc

嘩屌 真係俾狗食wo

好過我屋企嗰啲少少

我餐餐兩碗飯

。。勁

好好味囉

其實係樣碼碼地 不過味道好正

對右邊嗰碟有興趣

狗也不吃

狗也不屌

作係鹹酸菜 但又有少少甜味 送飯一流